怪那一位鍾培生 獎賞一百萬太動人

讓作不敢挑戰 撕開他份約
若作KO鍾培生 繼續去IG賣淫
14A 可得到鐘生的密碼

從前誤信基督 child登先會表揚

頭四隻字都幾啱音

最後三個字都勁啱音